覺唔覺牙周今次cumback個人變到有啲bitchy

唔同以前扮好恰扮the butt of jokes
變得有啲串串地仲成日捕捉到佢閪面

bitchy face係幾正...
彩演上次藐人個bitchy face睇左幾百次

吳國勁

安歌藐牙油嗰段?

係

演演同油背後究竟有咩history..

一齊左年幾先知佢勁大食lor..==

有誤會？

起碼佢可以學到禿鷹閪牙真.. 再撞鳩大家姐牙宮個種臭串女仔..

希望先岩

有沒有閪毛

有咩唔啱拎出來講到佢啱

仙女多數都無仲要應該同佢個頭一樣勁粉..

希(ci = 起ci)望(moon = 碼moon) 露哂底喇普通話pr